恆指個鑽石能量底幾多呀？😄😅

鑽石底之下仲有石墨烯底